晚。

竟然不是譚

屋企人唔比我食

why ge

最上咩來

jen

話啲湯加咗一滴香

屋企人好關心弘

腐皮卷 同我想像唔同

is ar yuen bobbob

is ar

if I die no anyone takecare and pay money to him

no one will die because of tam jai...

tam jai make me long life 120 years old

support

你又咁忍到口嘅

食咗會唔停umumum
四不得：譚仔 M記 KFC 爭鮮